又話五青汁過難飲屎嘅，五青汁試飲

前幾日，我就同成班仔一齊出去葵廣行街食嘢（屌真係好慘，冇女真係好慘呀），而葵廣最高嗰層就有兩間果汁店，去過嘅人應該都飲過，不過未必人人試過五青汁

五青汁就係指青蘋果、青椒、青瓜、苦瓜及芹菜溝埋嘅嘢飲，不過大家見到呢啲嘢溝埋嘅綠色嘢飲，我相信大家都唔會想試或者想飲，所以今次就試一試呢個五青汁，希望排咁啲毒氣，令到我喺呢個聖誕變得冇咁毒啦

而我就上網睇過人地啲試飲片，啲人飲完之後通常都係嘔到七彩，我心裏面都打左個底，我都驚我喺大庭廣眾嘔到仆街

而我就叫左杯細嘅五青汁，飲完之後，其實都唔係想像中咁難飲姐，我唔信飲呢杯嘢會令到人有網上嘅反應囉!!呢杯嘢苦就苦嘅，草青味又大，不過唔係完全飲唔到囉，蘋果汁嘅味都幾出，飲落有回甘添

總括而言，呢杯嘢真係唔係好飲，不過一定冇香港嗰班youtubers 講到咁撚難飲囉！

價錢：16蚊 細杯

希望大家支持下小弟

屋企自製開黎飲

真心咩，啲比例點搞呀，唔啱比例會仆街

幾清新，凍凍地幾好飲

甜甜地苦苦地幾好飲

你要試左屎乜味先可以比較

我情願食黃蓮

都係西瓜汁先係我最愛

我試過啲仲難食過屎嘅嘢，下次會講

唔係掛 你味覺是咪有問題

push 呀

我老母整個啲好好飲，好清新又唔苦

草味咁臭

推